未來日報 2024年7月30日

頭條：
19年暴動最後一名暴徒已於昨日由特首鄧炳強主持下執行死刑，市民熱烈支持。中聯辦代表梁振英表示滿意並讚揚當年撐警人士。
副頁：
林志偉正式升任警隊一哥，堅決警務人員利益為先。
反政府傳媒-壹傳媒正式結業。
市民對政府，警隊支持及滿意度為100%
內地人移居香港計劃增至每日1000人。
大灣區共融計劃啟動。
明日大嶼正式啟動，政府表示即將發展明日維港，目標連接維港，但堅決發展棕地。原居民強烈反對，並發起遊行，防暴到場開槍振壓，5死10傷90人被捕。市民表示滿意警方行動。